楊岳橋親口表示認同被DQ議員是罪有應得

不過身為大律師都仲會幫你地向黨中央求下情。

梁家傑暗示獨派不受《公民權利和政治權利國際公約》保障！

盛傳已報名參加九西及港島補選的姚松炎及周庭將會被DQ(取消參選資格)，本身為資深大律師的公民黨主席梁家傑今早(26日)於社交網站貼文，強調姚松炎及周庭並無支持港獨，有別於因宣誓時「宣獨」而被取消議員資格的青年新政游蕙禎和梁頌恆，不應因而被DQ。有關言論引起梁頌恆不滿，批評梁家傑選擇性維護不同政見人士的選舉權。

梁家傑的貼文指出，姚松炎當日的誓詞內容溫和，周庭亦從未發表港獨言論，強調「姚松炎不是梁頌恆」、「周庭不是游蕙禎」，港府取消姚周的參選資格，完全違反《公民權利和政治權利國際公約》中，保障人人無分種族、膚色、性別、語言、宗教、政見等可享不受無理限制的選舉權的規定。

梁頌恆在上述貼文發出短短十多分鐘後，即在社交網站貼文反駁，質疑梁家傑是否想指他不受《公民權利和政治權利國際公約》保障，又要求對方澄清其言論是否代表整個公民黨，「假如其中任何一條問題的答案是『否』的話，煩請告之，唔好又屈我屈你」。

連登好嘢,連保蝗党fb都引用

公民袋

民建聯噤鬼仆嘅
cap 中間一句說話出黎扭曲本來嘅意思

呢條仆街幾時死

好識包裝

啲白癡女人見佢後生又律師咪投佢票 女人眞係好閪蠢

我都做區做到越來越灰

Cap 民建聯

5毛d 借刀真係好低質
信既都唔係連登仔
係香討on9廢老

但係好多正皮